ea全家俾狗屌

Yes

你直接話"我屌ea全家"咪得囉

點解要比你屌？

lm

yes

又俾ea逼害

收聲啦你

俾你屌

Hi

hi dog

永昌官大後備

所以你咪要用懦夫雲比C朗撚狗

ea全家比你屌

你郁d就屌人